# cSCHARF-mwst-rechner

--> GUI-Abruf einer MwSt-Rechnung (Eingabe per Textbox) Client-Server-Architektur 
mit MwSt-Satz gelesen aus SQLite-Tabelle mit C#-TCP/WS-binding  
--> in der Solution WCF- Binding befindet sich der Server unter dem Projekt WCFbinding --> dieses muss gestartet werden 

